岩岩係街到見到一堆南亞人

報左警
好撚不安

冇圖你話見到你老母比狗屌都得啦

你老x母比狗